呢個時候仲po個fd狗察就職禮係咩心態

見到個唔係好熟,平時淨係識去蒲開香檳嘅港豬仲係ig影佢嗰fd今日正式做狗,
點做好

=老豆搵仔
=唔撚知啦，由得佢啦

開佢波

post出黎大家一齊賀下佢